［RIP烈士] 聽日遊行黃衫白花好唔好

聽日黃色衫/傘/雨褸
再一人一朵白色花

好唔好

黑色衫啦

推

黑

黑色素服

全黑再加白花

黑衫白花

黑衫黃雨衣

黑同黃都好啦

黑色衫

黑衫白絲帶都得

黑衫，溪錢，白花

黑白都好
Full gear
戰士儀式
No 64集會哭喪化

咪撚玩啦 你估個個都有黃色衫？

我相信你一片好心
但back bloc is a must

最緊要大家都會出嚟

真係好唔開心

黑or白, 尊重

邊有人會有黃色衫呀屌

你會著黃衫去喪禮架咩

全黑

黑衫，白花，同送殯一樣，個畫面好傷感

林奠死左我彩色衫著去

咁你黃咩色衫

屌你老母咩 死左人仲諗點襯衫 黑色就黑色喇 最緊要係唔好令義士白白希生

佢家下黃色衫

一定要著黑衫拎白花
咁先對得住所有義士

一定要黑

黑呀！

點解咁白痴嘅post都上熱門，阻9住晒

黑衫

巴打 黑色好d

黑
有心既加件黃雨褸

全黑加白花就夠

無啦啦點會咁多人有黃色衫呀

黃你老母 白你老豆

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

黑 我會買花

黑衫，白花，默哀一分鐘

黑衫，白花，黃雨嬲。

黑衫白花

咪撚搞屎棍

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

手臂綁黑布

更加應該黑色衫 識唔識

我諗樓主意思係想幫死者完成遺願
以代表佢嘅黃雨褸上街
you can kill me, but you can't kill us all
不過時間太趕
定咗黑色都係素黑+默哀好啲
RIP

黑衫for sure

黃你老母

樓主咁多負皮你自己拎黎
明明黑衫好地地
轉咩黃呢

死撚左人仲扮幽默

撚有黃色衫咩?咁閪大個人唔用腦諗野

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽

個post 唔見左‼️

黑衫，白花

聽日大家拎白花出嚟遊行

仲諗著咩3去po ig ？
咁大人識諗啦
一定係黑3

黑衫帶白花

黃乜9

黃乜野衫 低能
黑衫呀....

我屌你老母臭閪呀 智障狗
識唔識分場合講說話呀撚樣？

咁中意黃色你著黃色雨褸去囉

黃你老母色衫咩 黑色衫！

黑就黑啦，咪搞亂晒

全黑 帶花

唔係人人都有黃色衫

RIP

黃你老母
想繼承烈士遺志就柒少陣啦

黃你老母
反送中呀
唔係悼念行動
烈士都唔會想我地用天日去悼念佢
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動

唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動
唔好搞咩黃雨衣去標籤個行動

black